# RGAA 4.0 - Rule 13.7.3

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[13.7](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-13-7)

### Test

[13.7.3](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-13-7-3)

### Description

> Dans chaque page web, chaque mise en forme CSS qui provoque un [changements brusques de luminosité ou les effets de flash](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#changement-brusque-de-luminosite-ou-effet-de-flash) vérifie-t-elle une de ces conditions ?
> 
> * La fréquence de l’effet est inférieure à 3 par seconde.
> * La surface totale cumulée des effets est inférieure ou égale à 21824 pixels.

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 13.7.3](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule130703/)
- [Unit test file for rule 13.7.3](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule130703Test.java)
- [Class file for rule 13.7.3](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule130703.java)


